元朗yoho外圍有防暴

元朗yoho出面有3架警車，暫時見到有一個防暴

最少7架車
綠曱甴已經入左商場

天水圍銀座有狗車

頭先響埋警鐘

入左去

入左去 查緊人

有幾十企門口，剛剛響埋鐘

push

Push

又有暴徒搞事

商場好多小朋友